又凍了

著多件衫阿

你都係

幾時熱番

係咪開錯台？

多謝龍龍